民主黨空降區議會選區 未有事前通知同路人

沙田區政Community Sha Tin讚好專頁
15小時 ·
有關沙田區政與民主黨地區協調事宜

沙田區政於7月15日，由黎梓恩及李永成區議員代表，與民主黨立法會議員林卓廷先生及沙田區議員鄭則文先生會面，商討地區協調事宜，期間就撞區問題提出建議供民主黨考慮，惟至今仍未見回覆。故特函要求民主黨、泛民主派各政黨及民主動力積極處理地區協調事宜。

其中沙田R38「帝怡」選區，沙田區政早於去年(2018年)10月19日，由黎梓恩議員通知民主動力召集人及民主黨區議員趙家賢博士，將會安排人手於R38「帝怡」展開地區工作，並以「黎梓恩議員辦事處」名義加入民主動力名單。當時獲回覆指工黨亦將派人到該區，但人選尚未確定通過，亦會提醒有關人士聯絡黎梓恩議員，因此沙田區政社區主任謝潔泳隨即於2018年11月展開R38「帝怡」的地區工作。

適逢碩門邨二期於去年尾竣工，謝潔泳社區主任協助居民處理派匙、單位裝修、滲水、學位、公共津貼等新公屋入伙問題，曾就區內交通、衛生等問題，約見多個政府部門及公營機構反映意見。謝潔泳社區主任連月來努力處理地區事項之際，沙田區政一直未有收到任何政黨有關R38「帝怡」選區事宜的通知，惟趙家賢博士突然於2019年4月中向黎梓恩區議員表示民主黨將同樣落戶R38「帝怡」。

當時趙家賢博士指，曾多次向民主黨明確表示須聯絡黎梓恩議員，但黎梓恩議員及沙田區政均一直未收到任何通知。收到訊息後，黎梓恩議員立即應趙家賢博士要求，提供謝潔泳社區主任的街站相片、單張、工作報告等地區工作資料，以便進行協調工作。惟事後黎及沙田區政未收到民主黨就協調事宜的聯繫，直至7月初，黎主動聯絡民主黨鄭則文議員，並相約於7月15日上午會面。 於7月15日的會面中，黎梓恩議員建議進行初選或民調以決定R38「帝怡」民主派代表，但民主黨表示初選同民調都不能夠完全真實反映民意，僅表示將建議帶回民主黨考慮。

至8月23日，因仍未見民主黨回覆，沙田區政代表黎梓恩議員曾聯絡鄭則文議員，鄭表示此事需「由林卓廷跟進處理」，因此黎聯絡林卓廷，林卻表示「民主黨與沙田區政的選區事宜，已交陳旭明議員代表本黨處理」。於是，黎再致電陳旭明議員，陳卻表示需先向趙家賢博士求證。沙田區政多次聯絡民主黨，嘗試解決撞區問題，卻一直未獲民主黨正面回應。
時值「反送中」抗爭黑暗時期，距離年底區議會選舉提名期亦僅餘下一個半月，為免各同路人於抗爭的驚濤駭浪中平白耗費精力，讓獨裁政權及其鷹犬漁人得利，沙田區政懇請民主黨積極處理地區協調事宜，亦懇請民主動力、民主動力各持份者及公民黨、工黨等各民主派政黨及人士協助處理有關問題。

以下為部分謝潔泳社區主任曾跟進的社區事項(附上部分有關宣傳品)：
• 交通事項：

• 要求82C往廣源加設帝堡城站
• 要求83X巴士增加班次
• 要求980A巴士增加班次
• 要求240X巴士增加班次
• 要求加設來往荃灣、中環、將軍澳巴士線
• 反映計劃新設往返沙田黃泥頭及大埔運頭塘邨專線小巴的路線迂迴及票價過高
• 要求加設廣源至石門小巴路線
• 要求增加小瀝源及石門一帶汽車泊位

• 環境衛生事項：

• 要求房屋署為各樓層更換大型垃圾桶
• 喜碩樓往城門河綠化帶雜草過長
• 跟進喜碩樓多次暫停鹹水供應
• 8月1日及8月26日即時跟進邨內去水口淤塞，天雨時多處積水
• 8月11日即時跟進瑞碩樓食水滲漏導致升降機短暫停駛
• 多次就蚊患問題約見食環署及碩門邨二期管理公司巡視社區
• 跟進颱風後社區損毀情況及清理
• 要求重鋪喜碩樓外地面

• 新入伙單位及福利事項：

• 協助居民處碩門邨二期新入伙單位派匙、裝修事宜
• 協助居民處理學童轉校事宜
• 約同房屋署上門協助居民處理單位滲水問題
• 協助居民處理單位水壓不足問題
• 協助居民申請「關愛共享計劃」$4000及後續處理
• 協助居民申請綜援、低收入家庭津貼

民主動力 Power for Democracy民主黨 The Democratic Party工黨 LabourParty HK公民黨 Civic Party鄺俊宇 Roy Kwong尹兆堅 Andrew Wan胡志偉 Wu Chi WaiAlvin Yeung 楊岳橋人民力量社民連新民主同盟 NeoDemocrats街坊工友服務處民協 ADPL區諾軒 Au Nok-hinClaudia Mo/毛孟靜劉勇威 Lau Yung Wai黃子健區議員辦事處小黃紙 Whampaper徐子見 Andy Chui蔡澤鴻謝潔泳 Hilary Tse

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

Pl

哈 快過麗瑤

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

推

光復香港 時代革命

民主黨班仆街唔會理你係咪同路人
只會覺得你阻住搵食
正一政棍

泛民打手唔敢推
因為駁唔到

民主黨賣香港
為咗議席 可以入中聯辦

民主黨從來都唔係同路人黎

一選舉又現形

好撚肉酸

民主黨

民主黨: 你地係共產黨B隊

聞屎黨

你們自己傾掂去，唔好煩

我兩邊都唔識 純粹不恥民主黨咁肉酸

林卓庭真係好閪

趙家賢係食屎狗

負皮係咩心態

第三張如果燒得著就好了

有名你叫販民主派

自己人打自己人最尾只會益撚咗民建聯

推

好討厭 泛民種讓路文化
咁多資源 大把空選區唔選

係都要人地讓你

上次要馮檢基讓路已經柒撚到

泛民打手有無第二句？

咁民主黨都收皮啦唔該
人地做咗咁耐地區工作要讓你空降?

好明顯唔識做溝通
政黨要趁機擴張自己勢力本來無問題，但係夾掂數，如果唔係互相搶票都係輸
不過好相信佢地都唔知搵咩人傾，依家未報名我唔屌住

關鍵時刻賣香港
我相信成功與否，呢班販民既下場一定死得慘過親支派

就算失敗，係軍政府管治下，只要著住件藍衫已經可以搵販民報仇又無人拉

用直升機收割

要組力量屌走佢哋

選票面前民主黨就現形

成撚日都係咁 以為自己大撚哂
咪撚浪費啲選票啦

唔該大家真係醒少少咪撚再投泛民

協調下, 互相撕殺最後只會益左建制派

傾下先？

沙田區政係民主黨都分裂出黎
因為唔妥林卓廷

睇下佢點覆囉，唔覆咪追到佢面對為止
依度幾多潛在打手叫人唔好投咩就知賣港聯幾驚

國難當前你班友醒少少啦
踢走民建聯！

拆唔掂又漁人得利

兩邊都唔睇好

區政班友同騎劫將軍澳遊行班友同一黨

見到都唔開胃

擺明係民主黨騎劫wor

民主黨唔退 盞益咗民建聯

民主黨快撚啲應啦

屌 又嚟啦
關鍵一席啊
屌你老母

推爆佢

你咁樣將民主黨全部劃一代表所有泛民同分化其實無分別，沙田區政都係泛民

仲信議會有用？

兩邊都在民主動力協調機制下，最好都係跟返機制協調，單方面發消息出黎，無助解決撞區問題，反而更似是林卓廷同區政聯盟的私怨。

呢個區有無建制既人去選?

仗都未打完就為咗啲撚屌議席吵 真係好on9 對唔對得住比人拉 比狗打 每個星期都冒險走上街既義士？

好撚仆街

唔知會唔會搞埋其他區

大組織讓細組織

原來民主黨係細組織？

又係林卓廷
民主黨唔想滅黨就趕佢走啦…

一齊入黎討論

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

大佬呀
呢個時候講選舉仲要分化post
無人想知你地啲私怨

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌啦 去推其他po仲好啦
On99
呢單野比你地引伸到割席
同路人黎架

飯民又撚乜撚野
咪撚益鳩民建聯啦
屌你老母

樓主唔好分化呀，民主黨選你地咪讓路囉，人地話曬都係大黨，對民主運動有好大幫助！

又有班人走黎帶風向
咁咪唔好投民主派囉，到時一定大家一齊死

區選拆數由佢地自己拆住先，集中五大訴求，其他野日後再清算

wtf

小編出來啦

呢啲論調
香港冇咗議會班蛋散會死?

無人想知丫
民主黨大佬文化

係一定會，係咁分化大家個陣營愈分愈細，到時選舉割票，咩都唔駛玩
都係諗定移民先，有班咁既on9係到諗分化

你都弱智
香港要靠選舉嘅話使咩上街

on9,人地本身係個區做緊，你失驚無神咁空降落去搞鳩人，仲好意思話人分化，你係咪on9?

咁你想以後係咁上街俾人扑俾人拉，定係叫泛民係入面ban 例投票？

係先有一班獨立沙田區議員搞沙田區政 唔妥林卓廷退出民主黨嘅人係之後先加入
例如黎梓恩係偏向本土派

2019年啦戇鳩仔仲諗議會政治
啲議員冇畀人DQ就唔使612包圍立法會阻二讀啦傻閪

我真係好憎果班到今日重覺得要選嘅政棍，係咁多。

幫推

由小處到大局 之四 勝利跟失敗的一線間

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

由小處到大局 之二 出動鄉黑並非最後技倆

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

咁快𠝹票

傾下先啦，國難當前呀

香港人日程表提醒事項
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

唔好幫低能/分化L推post
除左民主黨，你地知唔知有幾多人撞區，但係又唔傾掂數？
撞區唔止泛民，本土仲多，係又屌唔係又屌
日日都有人攻擊泛民，玩分化，仲要有一大班蓮登仔助攻分化

做乜鳩

咁呢點佢又係on9，但係屌佢選區重疊咪算囉，做咩要將賣港/民賤聯B隊同佢地畫上等號
咁樣對佢地真係唔公平

所以民主黨應該收皮

true

喂答我啦戇鳩仔
2019年啦仲諗議會政治
啲議員冇畀人DQ就唔使612包圍立法會阻二讀啦傻閪

咁又分化撚

其實個協調機制好流，根本唔科學化

區政聯盟其實唔係一個黨
只係新東本身幾個地區組織嘅聯盟
而呢啲地區組織本身都唔算係黨(將軍澳除外)
例如沙田區政有公民黨有本土派

On99，咁不如票都咪投，直接送哂啲票俾建制，然後所有送中條例直通過算啦
我就點都認為而加做緊既最終目的都係搞番好個議席，我地變番大多數先有得打
反送中開頭唔係個個都話選戰先係最重要咩？所以搞咗好多反自動當選運動出黎，又係到諗功能組別要點打

民主黨除左出左個鄺仔其實真係無撚用

兩邊一齊都要做唔得，咁之前叫人登記做咩，你班傻鳩只係識單核處理，一係就上街一係選舉？

邊撚個講過選舉最重要呀懵撚
用吓你個濕鳩腦啦，一日港共政權當道一日都唔會有民主派大多數呀
佢唔畀你入閘又得 佢DQ你又得 釋法都仲得
你2016年昏迷咗？

泛民真係死性不改
民主黨my香港真係唔係浪得虛名

一日港共政權係到，行街定係投票都係冇撚用
我勸你快啲諗移民算喇

泛民一去完美國就開始露底

街頭抗爭一定有用過議會政治
冇人上街勇武 泛民都冇機會去美國扮代表

真

頂，冇晒d得一個人自動當選區咩？係要爭

係

又係林卓廷條粉人
佢真係好分化撚feel

咪撚分化啦 我地民主黨要選你地就乖乖讓路啦 幾時輪到你班無名小卒

不嬲都係 落到黎咪迫人走

黎梓恩係現任議員，仲要搵左佢地咁多次
冇得用唔知搵咩人傾黎做藉口啦
大黨唔係大晒，選民係有力量
我唔鐘意你咪唔投你囉，唔好再用「益左建制」黎食硬選民
區區個情況唔同，但而家人地搞左咁耐地區工作你玩空降
到時不幸地真係「益左建制」，個責任點都係空降落去果位食啦

大黨要有大黨既風度，區議會咪一樣要靠盟友先有機會爭主席位
到時自然可以同後生素人慢慢傾，抬頭不見低頭見，投票係要大家互相合作而唔係互拖後腿，咁樣搞薑晒就真係益左建制
泛民應該係要派人落建制自動當選/分配資源比一直緊咬既區爭
假如係本身已經有人keep住做地區工作，輸左個責任係空降果位食架
爭氣啦泛民，香港人今役已經進步左好多
希望你地個思維同做法都要跟上
唔好再停留係16/20年前

咪就係叫民主黨收皮

有
民建聯

咁就最好協調先啦
1V1就無所謂

同意
人地做咗咁耐地區工作你又差隻腳落去做乜撚

又有人帶風向了 說好不割蓆又被人風住風向去割

連登總係有班傻鳩去助攻

又有人帶風向話有人帶風向，意圖滅絕任何對飯民不利既消息

笑左
我假設上面真係有人所謂「助攻」啦好無
係呢件事上面究竟係林卓廷責任大啲定你口中個啲助攻人士責任大啲
你唔好倒果為因好無

on9 不分化不割蓆唔係攞嚟做你泛民嘅遮醜布

搭單一問，知唔知廣康有冇人挑民建聯機

我沙田柚 都係區政可信好多

好笑, 搬撚哂龍門

龍門任你地搬既啫

agree

食相好撚差

民主黨大曬? 又賣香港

我都係個句，依家個時勢，唔屌住
佢真係報名就圍屌

真係唔講睇到依到仲以為五大訴求戰爭已經贏左

依家仲打緊仗，我地仲需要班議員幫手，姑勿論佢地既貢獻夠唔夠多，就算力量再少，始終得佢地先可以係唔同角度幫到件事...

當然，如果民主黨真係選個時插隻腳落去，就一定要吊，但唔係依刻；依刻你話利用佢地又好你話同仇敵概都好，唔該，搞掂左前面依個敵人先！

記住，知唔知共產黨最鐘意係咩？就係睇住大家內鬥！一班本土同左膠開始出現裂縫，就係由依d 野開始，然後我地就會好似14年咁

我知樓主唔係分化，只係不齒民主黨疑似仆街所謂。我地唔係由佢，而係記住數先，等區選來到先同佢地計，依家大家優先搞掂左前面個敵人先！

Push